黃人逆歧視，耶魯教授在Yelp 叫人white trash被離職

係美國叫白人white trash

白人高等，唔話得，真是玻璃心。

美國等級:
一等: 黑人
二等:白人
三等: 亞裔
四等: 華裔

一等問號.jpg

支那狗

大把大陸人係香港歧視返香港人,根本就係華人劣根性

黃種廢物+科舉畸形人格既典型

係全世界都係

我曾經係美國見過白人稱呼另一個白人做white trash

應該係
黑人=muslim>白人>Asian

同niggar 只可以同niggar 叫一樣
不過黑人叫white trash 幾肯定無事

連登班人日日屌難民，唔符合美國等級觀念，應該去打靶

上youtube一堆黑人打白人
你試下有個白鬼打黑人

最低等：支那狗

支那人正賤種
把口賤到
比人歧視咪忍下囉
不嬲都咁架啦
又要歧視番人
小學雞到

黑人打白人=BLM, CJW
白人打黑人=KKK